{
    "~": "~",
    "MQTT": "MQTT",
    "API": "API",
    "Topic1": "主题1",
    "Topic2": "主题2",
    "Topic3": "主题3",
    "Topic4": "主题4",
    "Topic5": "主题5",
    "Equipment management process（暂定名）": "设备管理流程（暂定）",
    "View switching": "视图切换",
    "Choose equipment access method": "选择设备接入方式",
    "Acquisition data access": "采集数据访问",
    "Acquisition registration access": "收购登记访问权限",
    "Select the data access method, configure the access information,               and automatically match after accessing the equipment": "选择数据访问方式，配置访问信息，访问设备后自动匹配",
    "Equipment registration access": "设备注册权限",
    "Register device information and access equipment data after               completion": "完成后注册设备信息并访问设备数据",
    "Test connection": "测试连接",
    "*Failed, please check field device network and gateway device             configuration;": "*失败，请检查现场设备网络和网关设备配置；",
    "After success, you can view the device status and data.": "成功后，您可以查看设备状态和数据。",
    "Check equipment status": "检查设备状态",
    "View equipment data": "查看设备数据",
    "Online": "在线的",
    "Offline": "离线",
    "Drag files here to upload": "将文件拖到此处上传",
    "Cancel": "取消",
    "Submit": "提交",
    "Gateway name": "网关名称",
    "Data set70b3d52c0001ed87/CLCOcc_056": "数据集70b3d52c0001ed87/CLCOcc_056",
    "2021-09-03 10:18:41": "2021-09-03 10:18:41",
    "Please confirm to delete this": "请确认删除此",
    ",it cannot be restored after deltion": "，经过消毒后无法恢复",
    "Delete": "删除",
    "</div> <addEdit ref=\"RuleForm\" />": "</div><addEdit ref=“RuleForm”/>",
    "</template>": "</template>",
    "<script setup lang=\"ts\">": "<脚本设置lang=“ts”>",
    "import configInfoStore from '@/stores/system'": "从“@/stores/system”导入configInfoStore",
    "const configStore = configInfoStore()": "const配置存储=配置信息存储（）",
    "const iframeSrc = configStore.$state.apollo.API_CONFIG.TKP_UI": "const iframeSrc=配置存储$国家。API_确认。TKP_UI",
    "</script>": "</script>",
    "<style lang=\"scss\" scoped>": "<style lang=“scss”范围>",
    ".Container { width: 100%; height: 100%;": ".集装箱{宽度：100%；高度：100%；",
    ".iframe {   width: 100%;   height: 100%; }": ".iframe{宽度：100%；高度：100%；}",
    "}": "}",
    "</style>": "</style>",
    "True": "没错",
    "false": "错误的",
    "Submit Config": "提交配置",
    "conversion": "转换",
    "calculation": "计算",
    "cancel": "取消",
    "confirm": "确认",
    "valueConfig": "valueConfig",
    "Man": "男人",
    "Women": "女人",
    "Contact information": "联系方式",
    "Job information": "职位信息",
    "Add": "添加",
    "Search": "搜索",
    "Can you confirm the deletion?": "你能确认删除吗？",
    "Confirm": "确认",
    "logs": "日志",
    "User template download": "用户模板下载",
    "Users upload": "用户上传",
    "Configure a unique index for user dataset": "为用户数据集配置唯一索引",
    "About:": "关于：",
    "To ensure the consistency and accuracy of your data, you may need to set     unique indexes for some data table fields. A unique index ensures that     each row of data in the table is unique in the combination of these     specified fields, avoiding the creation of duplicate records. The     following uses user attendance data as an example to describe how to     configure a field's unique index.": "为了确保数据的一致性和准确性，您可能需要为某些数据表字段设置唯一索引。唯一索引可确保表中的每一行数据在这些指定字段的组合中都是唯一的，从而避免创建重复记录。以下使用用户出勤数据作为示例来描述如何配置字段的唯一索引。",
    "Step 1: Understand the requirements": "第一步：了解要求",
    "First, identify which combinations of fields need to be kept unique. For     example, in attendance data, you might want each employee's combination of     name, hours worked, and time to be unique to ensure that multiple times     are not recorded for the same employee at the same hour and time.": "首先，确定哪些字段组合需要保持唯一。例如，在考勤数据中，您可能希望每个员工的姓名、工作时间和时间组合都是唯一的，以确保同一员工在同一时间和时间不会记录多次。",
    "Step 2: Configure fields": "步骤2：配置字段",
    "In the dataset, after configuring the data fields, you can configure the     field unique index, and the system will automatically add this unique     index based on the selected field combination to your dataset.": "在数据集中，配置数据字段后，您可以配置字段唯一索引，系统将根据所选字段组合自动将此唯一索引添加到您的数据集中。",
    "Step 3: Unique index matching rules": "步骤3：唯一索引匹配规则",
    "After a unique index is configured, the uploaded data matches the     uniqueness of the data. Existing data detected by the system is modified     based on the latest uploaded data, and non-existent data is added.": "配置唯一索引后，上传的数据与数据的唯一性相匹配。系统检测到的现有数据会根据最新上传的数据进行修改，并添加不存在的数据。",
    "Return Data List": "返回数据列表",
    "Add Data": "添加数据",
    "Upload File": "上载文件",
    "Add data by uploading files": "通过上传文件添加数据",
    "Add data by OpenAPI": "通过OpenAPI添加数据",
    "API Access Instructions": "API访问说明",
    "1. To add or download a token,": "1.要添加或下载令牌，",
    "click here": "点击这里",
    "2. To view API documentation,": "2.要查看API文档，",
    "xxx type File:": "xxx类型文件：",
    "Data Upload Errors": "数据上传错误",
    "File upload error message": "文件上传错误消息",
    "kooriookami": "kooriookami",
    "18100000000": "18100000000",
    "Suzhou": "苏州",
    "xxxxx": "xxxxx",
    "Type": "类型",
    "Total Record Count": "总记录数",
    "Data update time": "数据更新时间",
    "Create time": "创建时间",
    "Add Dataset": "添加数据集",
    "Range": "范围",
    "Fileds": "文件",
    "Unique index": "唯一索引",
    "Dataset template": "数据集模板",
    "About File": "关于文件",
    "Project": "项目",
    "Add project": "添加项目",
    "Final operation": "最终操作",
    "Status: Completed": "状态：已完成",
    "Upload successfully": "上传成功",
    "back to Dataset list": "返回数据集列表",
    "Basic Information": "基本信息",
    "Field Configuration": "现场配置",
    "· Support csv,.xls,.xlsx format": "·支持csv、.xls、.xlsx格式",
    "· Size does not exceed 2M": "·大小不超过2M",
    "· No more than 5000 row of data": "·不超过5000行数据",
    "Upload": "上传",
    "Field": "现场",
    "No Data": "无数据",
    "数据集": "数据集",
    "File:": "文件：",
    "Use parameters to dynamically control the values of the data set": "使用参数动态控制数据集的值",
    "Congratulations, the token application is successful, please copy             the following token for API access!": "祝贺您，代币申请成功，请复制以下代币进行API访问！",
    "eyJraWQiOi*************SSjHyg8QKI": "eyJraWQiOi******SSjHyg8QKI",
    "Return list": "返回列表",
    "Download token text": "下载令牌文本",
    "Using deveice data to update device         aliases": "使用设备数据更新设备别名",
    "Apply token": "应用令牌",
    "Download license file": "下载许可证文件",
    "Select token": "选择令牌",
    "View the API documentation": "查看API文档",
    "Choose development language": "选择开发语言",
    "Download API Demos": "下载API演示",
    "API docking": "API对接",
    "View equipments information": "查看设备信息",
    "View equipments data": "查看设备数据",
    "Device Registration": "设备注册",
    "Batch update device": "批量更新设备",
    "You don't have a device yet. Please click the button below to add your     device": "你还没有设备。请单击下面的按钮添加您的设备",
    "Add device": "添加设备",
    ",it cannot be restored after deletion": "，删除后无法恢复",
    "First, choose the connectivity type of your device": "首先，选择设备的连接类型",
    "Next": "下一个",
    "Batch add tags": "批量添加标签",
    "Submit All": "提交全部",
    "Submit Selection": "提交选择",
    "Batch Add Tags": "批量添加标签",
    "Can you confirm to delete ?": "您能确认删除吗？",
    "IoT": "物联网",
    "Non IoT": "非物联网",
    "Please confirm to delete": "请确认删除",
    ",": ",",
    "it cannot be restored after deletion": "删除后无法还原",
    "You can assign the device to the platform project and use it in the     platform project after the device is successfully connected": "您可以将设备分配给平台项目，并在设备成功连接后在平台项目中使用它",
    "Existing NS": "现有NS",
    "Neuron supports LoRaWAN devices from different manufacturers without the   need for complex configurations and settings": "Neuron支持来自不同制造商的LoRaWAN设备，无需复杂的配置和设置",
    "New LoRaWAN NS": "新LoRaWAN NS",
    "If you have already deployed LoRaWAN NS, add your LoRaWAN NS into Platform": "如果您已经部署了LoRaWAN NS，请将您的LoRaWAN NS添加到平台中",
    "LoRaWAN NS Add": "LoRaWAN NS添加",
    "Clear": "清除",
    "Congratulations, the token     has been successful. Please download the token text for API access.": "恭喜，令牌已成功。请下载API访问的令牌文本。",
    "Next step": "下一步",
    "Existing device twins": "现有设备双胞胎",
    "You can add devices to existing device twins in the system to share the same   fields, dashboards, etc.": "您可以将设备添加到系统中现有的设备双胞胎中，以共享相同的字段、仪表板等。",
    "New device twins": "新设备双胞胎",
    "If you cannot find the device twins, you can start by creating a new device   twins. You can create a name for the device twins and configure the   functions under the device twins.": "如果找不到设备双胞胎，可以从创建新的设备双胞胎开始。您可以为设备双胞胎创建一个名称，并配置设备双胞胎下的功能。",
    "Previous step": "上一步",
    "topicList": "topicList",
    "You can choose an existing topic to push data": "您可以选择一个现有主题来推送数据",
    "New Topic": "新主题",
    "If you haven't found the topic , please create it here": "如果您还没有找到该主题，请在此处创建",
    "Alternatively, you can choose to upload a CSV file that includes DevEUI,   device name, location, etc. Click": "或者，您可以选择上传包含DevEUI、设备名称、位置等的CSV文件。单击",
    "here": "在这里",
    "to download the template and fill in the device information before uploading   it": "下载模板并在上传之前填写设备信息",
    "Drag and": "拖动和",
    "drop": "滴",
    "a .csv file here or": "此处为.csv文件或",
    "click": "点击",
    "to choose one": "选择一个",
    "*": "*",
    "Add another device": "添加另一个设备",
    "Existing Token": "现有令牌",
    "Please select for a token first, download the file, add it to the device   data push, and complete the device access": "请先选择令牌，下载文件，将其添加到设备数据推送中，然后完成设备访问",
    "New Token": "新令牌",
    "If the token cannot be found, you can start by creating a new token. You   create a new token and bring it to access the API to integrate the device   into the system": "如果找不到令牌，您可以从创建新令牌开始。您创建一个新的令牌，并将其用于访问API，以将设备集成到系统中",
    "Function Types": "函数类型",
    "Device Twins Functions": "设备双胞胎功能",
    "Device Functions": "设备功能",
    "Device": "设备",
    "Back": "< 返回",
    "Return": "返回",
    "This module is device registration. The status is \"Registered\", indicating     that the system has not subscribed to device data or that the device data     does not conform to the system data format, Please modify and refresh the     page to view. The status \"Connected\" indicates that the device has     successfully connected. Click": "此模块是设备注册。状态为“已注册”，表示系统尚未订阅设备数据或设备数据不符合系统数据格式，请修改并刷新页面进行查看。状态“已连接”表示设备已成功连接。点击",
    "to view the device": "查看设备",
    "Download Template": "下载模板",
    "Delete All": "全部删除",
    "Delete Selection": "删除所选内容",
    "DownLoad Template": "下载模板",
    "Registered": "已注册",
    "Connected": "有联系的",
    "Value": "价值观",
    "Alias": "别名",
    "+ Add Enum Item": "+添加枚举项",
    "More": "更多",
    "Normal": "正常",
    "Fault": "故障",
    "Batch update of       device aliases": "批量更新设备别名",
    "Data set data update time": "数据集数据更新时间",
    "0000-00-00 00:00:00": "0000-00-00 00:00:00",
    "notinotinotinotinotinotnotinotinotinotinotinotnotinotinotinotinotinotnotinotinotinotinotinotnotinotinotinotinotinot": "注意，注意，注意",
    "/": "/",
    "22222222222222222": "22222222222222222",
    "333333333333333": "333333333333333",
    "44444444444444444444444": "44444444444444444444444",
    "Close": "关闭",
    "Please confirm to delete \"": "请确认删除“",
    "\",": "\",",
    "MQTT Server Name": "MQTT服务器名称",
    "Devices": "设备",
    "Not connected": "未连接",
    "Device list": "设备列表",
    "Submit selection": "提交选择",
    "View ETL Calculated": "查看ETL计算结果",
    "Device twins": "设备双胞胎",
    "Calc dimension": "计算尺寸",
    "Calc Function": "Calc函数",
    "Device hourly usage": "设备每小时使用量",
    "Virtual Device Details": "虚拟设备详细信息",
    "Location": "地点",
    "Expression": "表达式",
    "Description": "说明",
    "Function Type": "功能类型",
    "Number": "编号",
    "Virtual device information": "虚拟设备信息",
    "Formula details": "公式详细信息",
    "Add formula": "添加公式",
    "Add devices": "添加设备",
    "Payload content": "有效载荷内容",
    "(Single device JSON)": "（单设备JSON）",
    "Single Object": "单个对象",
    "(In the object, except configuration keys, all other are device             points)": "（在对象中，除配置键外，所有其他键都是设备点）",
    "Device ID key": "设备ID密钥",
    "(Device ID or device DevEUI)": "（设备ID或设备DevEUI）",
    "Device point ID key": "设备点ID密钥",
    "(Device point ID key)": "（设备点ID密钥）",
    "Data key": "数据密钥",
    "(System supports UTC time or timestamp)": "（系统支持UTC时间或时间戳）",
    "Device name key": "设备名称密钥",
    "(Device alias)": "（设备别名）",
    "Device location key": "设备位置键",
    "(Device location)": "（设备位置）",
    "Drag Excel here or click here to upload": "将Excel拖到此处或单击此处上传",
    "Upload Error": "上传错误",
    "Delete Data Re-upload": "删除数据重新上传",
    "Congratulations, the system initialization has been successful, please switch accounts, other operations!": "恭喜您，系统初始化已成功，请切换帐号后，进行其它操作！"
}